付國豪被中央低調處理？

消息顯示，付國豪的身份證和在北京的住址，被指是萬壽路一處歸屬於國安部四局的集體宿舍，此外，他以兩個名字在銀行開戶，以及同時在一家名為北京世華萬向資訊公司工作，而根據該公司資料顯示，是為負責海外大外宣的當地傳媒提供資訊。

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

即係間諜啦⋯⋯

pish

記者身份做間諜

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

推

push

付國豪是美國間諜 全部人都知啦

双面间碟！用我们国人的钱提供情报美国佬

文宣部方向：
武驚街頭執法
國安機場橫行
一國兩制中失效

付國豪被中央低調處理？

標題有進步，唔用「冷處理」

環球時報 = 間諜組織

推比CIA MI6

全部拉撚晒佢

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

屏蔽了